我不割席，但反對塞鐵

不割席，但反對再攪塞鐵，理由如下：

1. 擾民，但對港共幾乎零影響。你估港鐵賺少左一日錢會執笠？
任何抗爭行動都須要有明確目標同埋效益評估，就以佔領立法會做例子：

目標：
1. 佔領立法會（成功）
2. 齊上齊落 （成功）
3. 宣讀宣言，俾外國記者報導 （成功）

效益：
1. 落盡政府面
2. 係全世界面前突顯團結紀律（保護文憲，妹妹仔抬義士走）
3. 成功宣示目的
4. 迫立法會延遲二讀

公眾成本：
1. 維修立法會 （但呢樣野係好多人心目中係太遙遠唔影響自身利益）

好明顯，佔領立法會行動係效益大於公眾成本。但塞鐵呢？有人講到嗎？

2. 萬一有突發野，前線要即時去增援或者撤退，但俾你地塞鐵斷左機動力，地面班手足隨時死晒。就當你地即時停手，港鐵唔洗時間resume咩？

3. 港鐵雖然係黨鐵，但同時都係義士既最主要運輸工具，邊有人打仗時咁低能自己先主動炸自己補給線？

4. 港鐵雖然都係仆街，但d職員到而家都仲算對我地合理無特別攪我地。但如果我地再塞落去佢地會唔會改變態度呢？會唔會要攪到我地連和理非遊行都無地鐵去到呢？

5.要港豬接受改變係要用“年”黎做單位，但要港豬俾港共引導佢地討厭你地以至義士只要用“日”做單位。我地用左最少5年時間先開始令港豬少少接受攪狗屋（因為唔會影響到佢地），你想改變佢地接受自己俾人阻返工真係無30年唔好諗。

6. 好多塞鐵行為係其他人包括淺黃眼中都係小學雞行為，而且經常演變成破壞行為。玩月台個PEP就算啦，仲要灌埋膠水封死，呢d唔係不合作運動囉。

最後我想講，抗爭不但要對準政權，更要必先攏絡民心，從古到今都係。共產黨能夠打低國民黨就係用呢招：打土豪分田地，中下貧農有飯食。咁就引到班人跟佢，佢地唔會識咩叫馬列主義（因為班窮人字都唔識隻），但佢地知道跟共產黨先有飯食；其實港豬都係一樣。唔好咁高期望佢地會就你，相反係你要利用佢地既思維幫自己創造優勢，令到班港豬覺得係班狗而家係到製造麻煩（要即時、直接影響佢地既麻煩）先吸引到多d人幫你。

抗爭要用腦，避開同溫層。謝謝

塞鐵行動其實係成功
史無前例，全港地鐵一齊癱瘓
對政府係有壓力
只不過係要做好民宣同唔好搞咁密
要將個矛頭指向政府

TG細谷果班基本上係走火入魔 全部當自己雖千萬人吾往矣

推

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級